原來地鐵自焚案又係中港老夫少妻社會問題

唉 老野你都明知條女唔係愛你

貪你張身份証之嘛

source?

lm